嚴選最穩陣既Apple Store

是咁的
有好多唔同既傳聞令我唔知邊間整機最穩陣
所以想問下各位巴絲整機既經驗
因為部Laptop開唔著好耐都係時候要整

好似係銅鑼灣/又一城？
唔sure，其他都有印象比人屌過

個人認為cwb

去直營店買嘢都搞成咁

沙田最NICE

APM>CWB>>>FW>>>>>IFC

未去過廣東道同沙田

apm整過一次 幾滿意